男人可以唔可以要求女人有上進心?

見好多ching被分手原因都係條囡話佢冇上進心，調轉得唔得?

唔得

其實好多男人都會架啦

可以要求，但好少講出口
睇到無既直接分手搵第個

事業線

唔可以
因為男人對女人既要求其實就代表緊父權主義對我地新時代女性既壓榨
我地新時代女性理應對自己既未來有自己既選擇權，不論係我地既身體同思想都理應要有自主
你地呢班父權走狗憑乜野對我地有要求？

一係一齊事業都有進步
一係起碼去健下身keep 靚個身形啦

個女人就係有上進心先同你分手

其實係

其實係
不過通常有上進心果班女佢地又未必追到
有上進心嘅女好多要求高

你唔試完先再開post分享心德?

女人嘅上進心就係搵一個有上進心嘅男人

可以㗎，同埋其實都應該有好多男人要暗地裡睇下個女人有無上進心。有啲女人出嚟求其打份牛工就想搵個荀盤，同時人哋都可以睇唔起佢地。

可以要求, 問題係佢聽唔聽

唔可以 因為有鳩就係原罪

連登都唔少post係男嫌女搵得唔夠 冇問題喎

小弟一向都支持男女平等
呢個問題我都諗過
無意進行任何罵戰
亦不帶任何性別歧視
只係要求另一半有上進心呢樣野
本身係好自私

所謂愛應該係鍾意佢個人
佢既性格，同自己好夾等等
而唔應該因為對方愛自己
所以就理所當然要對方「改造」自己成為自己心目中理想既模樣
如果係咁
即係其實你唔係鍾意佢
而只係想改造佢
你鍾意既只係你自己

所以鍾意一個人就應該係個個人
由你決定同個個人起埋一齊時
應該就已經知佢係咩人啦
點解又要一齊又要嫌棄進方唔夠上進心呢?
如果咁唔滿意對方
覺得上進心係咁重要
咪搵過第二個囉....

都分手， 你up乜都得

香港有近半有上進心嘅女都揀洋腸食

你靚仔有錢有大把女揀，都可以要求呀

事業心緊要d

識玩一定係咁玩

連登仔個個fg50k,180cm，點同

可以
你要求佢識飛都得架

可以 書無讀 工又唔番 話完佢又唔聽

真

唔可以，因為香港地不嬲淨係會對男人要求呢樣嗰樣，唔會對女人有咩要求(除左外形之外)

你根本唔知父權係乜野，就係因為父權思想影響所以你先會好少聽到男人叫女人上進
華人覺得女人反正都係嫁人，搵得多定少都冇所謂，呢啲就係父權，你唔識就咪尻up
再講，香港女人不嬲都係父權主義既忠實支持者，成撚日係到r 父權紅利，郁啲就話 人地女仔黎架bra bra bra

可以 但有上進心嘅女仔未必睇得上你

木門對木門
竹門對竹門
有上進心嘅男仔未必睇得起無上進心嘅女仔

可以

我第一任就係咁
佢個人超上進
我係好懶得過且過果啲
合格就得，有工做就得

佢會不停鞭策我，搞到我好大壓力

最後結果點

其實你結論咪又係返返去2-choices situation
一係就分手
一係就有返啲上進心去挽救

第一任呀。

不是現任。

咁唔係因為呢樣野而散既
但我同佢由入大學果時識，佢已經係好俾心機讀書
要高gpa，讀master
佢就覺得我唔夠努力，FYP又唔勤力搵老細
最後second low畢業
佢幫我舖好條路讀一年ft master先搵工
但我搵工又搵左好耐先有人請
我成日都會好唔開心，佢就覺得我冇努力冇盡力
到我有工返，因為唔想做果時啲duties而勁想升職
又係逼到自己好大壓力

我同佢一齊頭幾年曾經大爆過一次
就係覺得佢逼到我好辛苦，我大喊左一場
話平時都係匿埋唔開心唔敢同佢講
跟住佢就話佢成日貶低我係想激將法之類，係為我好
而我就覺得佢睇唔到我努力淨係一味踩低我
果次嘈完大家都好崩潰，佢話唔知點面對我

後來我一直努力工作想升職，但老細成日覺得我未夠班咁
到最後我同男朋友淡到掹唔返，要分手喇
冇耐我就辭埋份工，因為唔想再逼自己做啲唔想做既野

之後簡直係解脫，無論感情上同工作上都輕鬆返好多

Tldr

隆胸

聽落你個ex似係控制狂，祝賀你早日脫苦海

女仔唔一定要有上進心既 但至少你地一齊既時候係會一齊進步而唔係退步

但有例外

你老母就唔得

好多喎
不過呢啲仔好港男通常啲女一係當佢無道 一定就信十足十分手後發圖強
無乜女會上連登出po

app聽啲仔講故事聽番黎

女人上進＝會離開你搵一個更好既男人

唔係
你寫既第二個choice根本唔起自己度
自己可以揀嘅
只有接受同分手
無得又唔接受，又要不滿同要求對方做到

有事業線咪有上進心

姐係情侶之間唔駛磨合啦 要天生一對完美配合
一開始因為鍾意而一齊，要求對方有上進心都係想大家既將來好過啲，唔駛住劏房姐
男女都有權要求對方有上進心

有咩問題

多數情況下
同齡嘅女仔都比男仔有上進心
所以好少有呢個情況出現

啱，我老母都唔係男人，所以你老母都唔得